6月9日-香港最後一戰：反逃反修訂條例

當日會準時返工，係電話睇直播支持

垃圾先要星期日返工

結論：垃圾少你一個唔少

返七日得罪你